郭偉健法官讚揚吉良吉影情操高尚，楊岳橋的替身能力會係乜？

如果吉良吉影在香港，他就不用被逼上絕路了。以下為郭偉健法官對吉良吉影的判詞：

被告吉良吉影喜歡平靜地生活，因為佢平靜嘅生活受到破壞，所以才會用Killer Queen將受害人矢安宮重清（下稱胖重）、辻彩等人炸死。因為東方仗助等人對杜王町中的異見者趕盡殺絕，被告及一批價值觀與社會主流有分歧的替身使者才是「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

被告使用替身，並非預謀犯案 ，接觸彈用來保護自己逃脫，空爆彈用來自衛。

被告換臉後潛逃川尻家，其後又主動迎戰，法官認為被告行為表現出高尚情操。這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有。

法官又用三分之一篇幅譴責黃金精神為「不折不扣的恐怖活動」，更幫被告辯護，指被告放炸彈是因為其中一位受害人胖重想在被告手上拿回自己的三文治，故此放出替身強行拉扯，而令被告情緒「火上加油」， 繼而動手殺人。

如果你們有替身使者，會怎樣用？如果楊岳橋議員有替身能力，又會是怎樣的替身？

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

香港社會運動需要轉型

唔開係動漫台

楊岳橋替身係notorious big
死左之後變dead body先可以啟動

而家開😂

有咁勁就好喇，你幾時見過佢窮追不捨？

20th Century Boy
永遠唔會死

未死

就係死左先勁丫嘛

所謂有險可守原來淨係守住自己

咁幾時死就黎滅團都未出招

25/4 仲未dead

選票拿了，講咗嘅野都要負責架。之前我一路都無出聲，但我覺得出咗情操高尚呢單野，佢無得再避。

但佢又好運過馬傑特，好多人去救返佢上黎

痴撚線 好夾

現實居然咁荒謬

有人話佢個替身叫over my fat body (金正恩）